入黎擺低宮崎駿最好睇既三套戲

1，幽靈公主
2，哈爾移動城堡
3，千與千尋

幽靈公主無得輸

貓之報恩
風之谷
魔女宅急便

龍貓
天空之城
哈爾移動城堡

屌 自膠 貓之報恩唔係宮崎駿

最中意千與千尋

我愛宮崎

風之谷
幽靈公主
千與千尋

幽靈公主
風之谷（尤其睇埋漫畫無得輸）
天空之城

1. 幽靈公主
2. 千與千尋
3. 哈爾移動城堡
幽靈公主無論劇情含義都一流

頂你比個五我啦喂

1.夢幻街少女
2.夢幻街少女
3.夢幻街少女

1.千與千尋
2.千與千尋
3.千與千尋